老娘的草根飯堂 - 免焗 純手搓 南瓜平底鍋麵包

屋企兩老近排南瓜收成，要諗諗計清晒佢

上次佢地見我做bagel
就話想試下整麵包
但屋企無焗爐
所以今日我要整一個純手搓，免焗既麵包！
用煎pan煎既麵包
加上佢地一定無耐性慢慢搓
所以5分鐘就要極速搓好！
當晚即時比某人品評過，鬆軟、好食，
而家南瓜勁平，大家都可以試下！

圖文blog

Facebook專頁 : Instagram: Blog:

換番薯得嗎

午安老娘！！
南瓜正呀

1

遲咗

想食南瓜

自己種咁癲..

碌節瓜粗到好似冬瓜咁
留名揾日整

支持老娘 但南瓜不了

得呀！份量都係差唔多！～不過南瓜甜d

午安

萬聖節喇！要瘋狂南瓜！

下次努力！

喳

退休無咩做！做農夫最好！

你唔食得！糖度太高

我初頭以為係冬瓜黎！半個人咁高

之後佢話係南瓜
我直情

嫁比我OK?

紫薯嗰啲呢？

佢係我架

好耐無見你喇！

偶然ok！但要朝早食

知道

南瓜餅都好好食㗎

係！
我第一次去朋友屋企煮飯其中一味好似就係南瓜餅，用糯米粉整！
果時煮完餐飯出黎碟餅無左一半
我仲發老脾問邊個偷食？

老娘我愛你!!!!
是南瓜包食譜

你記得試下整呀！！！
呢個已經係最易最快既手搓包食譜

老娘呀老娘，我好想自已整薩莉亞個蒜蓉包呀，上網搵極都無食譜，你可唔可以救下我依個下下都要搭三個字車去買個包既可憐蟲呀

我食過薩莉亞個蒜蓉包！係咪即係pizzahut果個呀？

雖然我唔食南瓜但都like咗先

點解唔食呀？好少聽人講唔係南瓜

咁既樣咖，佢似軟法包咁?但係個皮係脆既又未到法棍咁撚硬

即係硬豬

以前阿媽整黎煲湯，煲出黎又杰又多一條條既絲之後聽到個名都驚

似，但係裡面d 洞洞細d密d，同個皮無咁硬脆

好彩用蕃薯都得姐
南瓜真係

而家有埋gif 圖嘅
如果有黃出版商搵老娘出書實大賣
而家個個自己煮野食，點都會買番本

仲有中英對照

我有機會去食下先諗到點整....
不過佢個蒜蓉醬好簡單...！
蒜蓉+香草+牛油就係

我老豆都鍾意煲到一絲絲...
我又無野

芝士都一絲絲架啦

而家無人識我架喇

無gif圖表達唔到果種鬆軟

你留意到

第一次ja

唔知譯得好唔好

叫新嘗試....希望多d人睇

順便學英文

剪指甲啦

留指甲係防切親手....
我有修甲架

有指甲嘅靚手係好吸引

但如果係整野食嘅感覺藏污納垢就唔會有食慾

Nuts果個冇影

疊左係後面

不過nut咁落好好食，如果再加d玉桂糖....